# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonoDevelop 0.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-04-02 10:09+0800\n"
"Last-Translator: ellery <elleryq@gmail.com>\n"
"Language-Team: Atsushi Enomoto <atsushi@ximian.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../Java.glade:30 ../Java.glade:1035
#, fuzzy
msgid "<b>Code Generation</b>"
msgstr "代碼生成"

#: ../Java.glade:102
msgid "Compile _Target:"
msgstr "編譯目標: (_T)"

#: ../Java.glade:130
msgid "Define S_ymbols:"
msgstr "定義符號: (_y)"

#: ../Java.glade:159
msgid "_Main Class:"
msgstr "主類別 (_M) :"

#: ../Java.glade:230 ../Java.glade:1101
msgid "Classpath:"
msgstr "Classpath："

#: ../Java.glade:330 ../Java.glade:790
msgid "<b>Compiler</b>"
msgstr "<b>編譯器</b>"

#: ../Java.glade:400
msgid "gcj"
msgstr "gcj"

#: ../Java.glade:419
#, fuzzy
msgid "javac"
msgstr "javac"

#: ../Java.glade:490
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>選項</b>"

#: ../Java.glade:554
msgid "Enable _optimizations"
msgstr "打開最佳化 (_O)"

#: ../Java.glade:573
msgid "Emit _debugging information"
msgstr "省略除錯資訊 (_D)"

#: ../Java.glade:618
msgid "<b>Warnings</b>"
msgstr "<b>警告</b>"

#: ../Java.glade:682
msgid "Generate warnings"
msgstr "產生警告"

#: ../Java.glade:701
msgid "Enable deprecation warnings"
msgstr "啟用反對警告"

#: ../Java.glade:720
msgid "Treat warnings as _errors"
msgstr "把警告當成錯誤 (_E)"

#: ../Java.glade:856
msgid "IKVM path:"
msgstr "IKVM 路徑："

#: ../Java.glade:884
msgid "Java compiler:"
msgstr "Java編譯器:"

#: ../Java.glade:912
msgid "Compiler command:"
msgstr "編譯器指令:"

#: ../templates/EmptyJavaFile.xft.xml:4
msgid "Empty File"
msgstr "空白檔案"

#: ../templates/EmptyJavaFile.xft.xml:8
msgid "Creates an empty Java file."
msgstr "建立空白 Java 檔案"

#: ../templates/EmptyJavaProject.xpt.xml:7
msgid "Empty Project"
msgstr "空白專案"

#: ../templates/EmptyJavaProject.xpt.xml:11
msgid "Creates an empty Java solution."
msgstr "建立空白 Java 方案."

#: ../templates/IkvmConsoleApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Console Project"
msgstr "IKVM Console 專案"

#: ../templates/IkvmConsoleApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a console Java project with IKVM"
msgstr "建立以 IKVM 為主的控制模式(Console)Java 專案"

#: ../templates/IkvmGladeApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Glade# Project"
msgstr "IKVM Glade# 專案"

#: ../templates/IkvmGladeApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Glade# Java project with IKVM"
msgstr "建立以 IKVM 為基礎的 Glade# Java 專案"

#: ../templates/IkvmGnomeApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Gnome# Project"
msgstr "IKVM Gnome# 專案"

#: ../templates/IkvmGnomeApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Gnome# Java project with IKVM"
msgstr "建立以 IKVM 為基礎的 Gnome# Java 專案"

#: ../templates/IkvmGtkApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Gtk# Project"
msgstr "IKVM Gtk# 專案"

#: ../templates/IkvmGtkApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Gtk# Java project with IKVM"
msgstr "建立以 IKVM 為基礎的 Gtk# Java 專案"

#: ../templates/IkvmLibraryProject.xpt.xml:7
#, fuzzy
msgid "IKVM Library"
msgstr "函式庫"

#: ../templates/IkvmLibraryProject.xpt.xml:11
#, fuzzy
msgid "Create a Java library with IKVM"
msgstr "建立以 IKVM 為基礎的 Gtk# Java 專案"

#: ../templates/JavaApplet.xft.xml:4
msgid "AWT Applet"
msgstr "AWT Applet"

#: ../templates/JavaApplet.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT Applet"
msgstr "建立 Java AWT Applet"

#: ../templates/JavaApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "AWT Project"
msgstr "AWT專案"

#: ../templates/JavaApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Creates a Java AWT project."
msgstr "建立 Java AWT 專案"

#: ../templates/JavaApplication.xft.xml:4
#, fuzzy
msgid "AWT Application"
msgstr "AWT Applet"

#: ../templates/JavaApplication.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT application."
msgstr "建立 Java AWT 應用程式"

#: ../templates/JavaConsoleApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "Console Project"
msgstr "控制模式(Console)專案"

#: ../templates/JavaConsoleApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a console Java project"
msgstr "建立控制模式(Console)的 Java 專案"

#: ../templates/JavaDialog.xft.xml:4
msgid "Java AWT Dialog"
msgstr "Java AWT 對話盒"

#: ../templates/JavaDialog.xft.xml:8
msgid "Creates an AWT dialog."
msgstr "建立 AWT 對話盒."

#: ../templates/JavaFrame.xft.xml:4
msgid "AWT Frame"
msgstr "AWT Frame"

#: ../templates/JavaFrame.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT Frame"
msgstr "建立 Java AWT Frame"

#: ../templates/JavaOKDialog.xft.xml:4
msgid "AWT OK Dialog"
msgstr "AWT OK對話盒"

#: ../templates/JavaOKDialog.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT OK Dialog."
msgstr "建立 Java AWT OK 對話盒"

#: ../templates/JavaPanel.xft.xml:4
msgid "AWT Panel"
msgstr "AWT Panel"

#: ../templates/JavaPanel.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT panel."
msgstr "建立 Java AWT panel"

#: ../Gui/ProjectConfigurationPropertyPanel.cs:48
msgid "Executable"
msgstr "可執行的"

#: ../Gui/ProjectConfigurationPropertyPanel.cs:49
msgid "Library"
msgstr "函式庫"

#: ../Gui/GlobalOptionsPanel.cs:28
msgid "Javac"
msgstr "Javac"

#: ../Gui/GlobalOptionsPanel.cs:29
msgid "Gcj"
msgstr "Gcj"

#: ../JavaBinding.addin.xml:27
#, fuzzy
msgid "Java Files"
msgstr "儲存檔案"

#: ../JavaBinding.addin.xml:55
msgid "Code Generation"
msgstr "代碼生成"

#: ../JavaBinding.addin.xml:58
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: ../JavaBinding.addin.xml:64
#, fuzzy
msgid "Java"
msgstr "Javac"
